EOS R5外，仲有邊部戴口罩都認到眼？

呢個能力，呢兩年好重要。
用EOS R5試左真人係得嘅，但唔方便分享，用著口罩小姐示範先。

R6囉

Nikon?

sony A1

米媽

Sony 除A1 外未試過之外，其他幾部唔係付碌的話，全部唔得。

最近入手EOS R5拍片，色好靚

Z6 認到

XE3? 有眼部偵測

其他機原來戴咗口罩都認唔到？

好多都唔得，Canon 全線 除R5, R6，全部都唔得。Sony 除A1 未試過，全部都唔得（唔計間唔中負碌果啲）。

而家部部都有，但戴口罩好多都唔得，有啲單眼又唔得，頭髮遮住又唔得，戴左眼鏡又唔得，塊面側左又唔得。
暫時試過EOS R5最醒，A1 估計都ok，但要等其他師兄報告

屌你老母 蝦條真人？ 我係你fans嚟

蝦叔出亂鳩咁影未呀？

幾時影Kate姐

r4都唔得？

真係蝦條？

唔得，一戴口罩變返普通AF-C

7R4

A92同A9有冇

無留意，專登戴口罩試應該唔多
影人像戴口罩jm9

原來得，但有冇話要夾鏡？

本身review主要試鏡,用色盲都ok照計唔太挑鏡

曲線拉票

4:36開始
Nikon Z6II同Z7II都得呀

10：40開始

A7SIII都得

你咪聽樓主呢件奸狼犬鳩噏呀
A7R4同A7SIII都得呀,A7R4仲要係用副廠鏡測試

唔係有人貼埋片出嚟刮到啪啪聲響真係會俾樓主呢件奸狼犬fake到,啲奸狼犬幾撚陰濕

咁你都有心機搵先好野
我youtube search曬
基本冇一條片主題係講戴口罩對焦

15:00開始

Nikon Z6第一代
戴咗口罩都認到眼樓豬又話其他機認唔到

的確YouTube真係極少戴口罩對焦嘅片,樓主條奸狼犬狗噏講到除咗A1外所有SONY都唔得,但好在有位巴打搵到條A7R4插副廠鏡都得嘅片嚟刮鳩柒頭樓主呢件奸狼臭契弟一巴啫

如果唔係真係會有巴打唔知頭唔路俾樓主呢件奸狼犬狗噏fake到,其用心幾撚陰濕呀

又咁啱好彩又俾我搵到A7SIII又係得嘅片貼出嚟

我就好公道嘅,我唔會齊貼SONY,我仲貼埋NIKON成功嘅例子,暫時搵唔到富士同P記,（因為根本無乜人影人像會載埋口罩嚟影）日後搵到一定會貼埋

費事俾樓主呢件奸狼臭契弟似想帶風向好似除咗CANON就其他牌子都做唔到咁

狗噏當秘笈學人玩陰濕？樓主奸狼狗我屌你老母

巴打好波,刮到樓主“啪啪”聲響

柒頭奸狼犬,你又話唔得嘅喂？你部A7R4邊度嚟㗎？唔得？定係你純粹腦補出嚟刻意扭曲事實㗎？

富士

屌到樓主條打手老母啪啪聲

其他人話Nikon Z對焦廢，都對到眼

Nikon廢？z6 第一代update完個firmware後好正喎，呢條友平時9up開我都廢時理佢，但今次明顯想呃9班新手啦。

利申Z6 JJ

廢佢老母, Nikon對焦根本無講到咁不堪,話有差距就可能有嘅,但個差距無吹到咁大囉

利申：Sony同富士用家,一部Nikon都無

識貨，個Z mount係好野黎，我只係擔心Nikon做唔住

最撚廢應該P記
最勁係A1>a7s3

Nikon好嘢嚟，用咗咁耐Nikon，冇一部機出過事

P記仲係contrast detect

M43理論上對焦係最快，但p記已經唔放資源搞好佢，O記又執埋。咁冇計

邊隻牌子對焦廢就唔評論啦

最緊要係已經有幾條片證實咗唔係得CANON R5載口罩先可以EYE-AF

亦鞭鳩樓主呢件奸狼陰濕狗扭曲事實屈Sony除咗A1外其他型號都做唔到呢啲狗閪行為

同埋篤爆呢件賤種奸狼犬想呃新手嘅動機啫

樓豬水已潛

蝦屌係膠能打手已經唔係一朝一夕嘅事

新手唔會買R5掛

佢唔係淨吹R5做到,R6都係

樓豬喺賤狼(Canon)市場部做野

12:24 人地咪試到A7S3戴口罩都追到眼
人地話試R5反而多數認到樣認唔到眼
條片就喺到

係真嘅話乜原來奸狼請埋啲豬閪㗎

功課做得唔夠足就狗噏扭曲事實咁快就俾人貼埋片嚟篤爆晒

咁撚柒我係CANON就炒柒佢
定係本身CANON都係咁撚豬閪

以前啲人話Nikon相機做得好 但唔夠Canon銷量咁高
係Canon marketing勁
今日真係學左堂marketing

澄清返先
我只係睇到topic 幾有趣，用幾分鐘Google "sony 口罩 人像對焦" 就見到肥花review,絕無意打擊樓主

正所謂阻人搵食要燒春袋
唔想俾人燒

斷人衣食猶如殺人父母呀

呢條Canon市場部職員話試過Sony機
點知比巴打揭發左聲都唔出潛得快過aqua man

Z6/Z7由一代開始戴口罩都識別到眼

Sony方面R4 S3都係戴口罩都輕鬆對到眼啦

15:00 三家對比 有R4同Z7

12:24 A7S3對到眼
仲有埋對比 R5戴左口罩多數對到頭對唔到眼

A7R4

R5 3:50 對到眼？

唔係話你唔可以講Canon好野
Canon機都有好多地方值得讚

但特登扭曲事實 踩低其他品牌 從而捧Canon
見到都想作嘔

巴打好波

樓主呀
出嚟啦
唔好淨係識得縮係你老母個狗閪窿入面啦
出嚟應下啦

留名睇奸狼市場部打手比人屌到啪啪聲

咁佢呢個post嘅一切努力咪白費囉,會唔會俾奸狼市場部扣佢錢甚至彈票㗎？

想知邊支副廠， 初頭話sigma 大三元對唔到眼
利申：A7R4 機主

85mm f1.4 DG DN art
有片睇

sigma 85 1.4

真撚柒

sony d 機噤撫勁 canon 點夠黎呀

幾家競爭本來係好事有益消費者

但奈何奸狼手段就特別嗱渣狗閪

用埋啲扭曲事實抹黑招數

再有埋樓主呢啲奸狼忠誠廢物配合

用狗閪招踩其他牌頭抬高自己

所以幾大品牌嚟講奸狼真係特撚別嘔心

唔該巴打
知唔知sigma 2470 得唔得
想出支鏡， 但又唔知邊度有得試鏡

Sony首席打手捧到天上有 地下無
用Canon賤過地底泥
好似係 不過block左睇唔倒

canon 無反噤撚廢
Sony 無反霸主黎 黑科技呀
A1 贏R5 幾條街呀
canon 支85 1.2 DS 拍埋支85 GM 到 垃圾一樣

canon市場部打手啲抹黑扭曲招數咁勁, Sony 點夠嚟呀
唔係有巴打搵到片出嚟真係俾佢fake撚到
樓主貴為你哋canon版嘅老屎忽兼奸狼忠誠廢物,麻煩你叫佢好出嚟回應下啦好嘛

好心Canon執柒左佢啦
R5無得同我部A1鬥

好似都對到

哎喲！邊個打手咁低莊呢？
你哋啲同類鳩吹扭曲事實屈Sony A1外同其他機做唔到戴口罩做人眼對焦
結果有片有真相打到“啪啪”聲
有片有真相平反就屈人係打手
扭曲抹黑你就當睇唔到
果然奸狼出品必屬閪品（人品）

連最簡單嘅是非道理都分唔到,原來又係一件奸狼忠誠廢物
哎喲！道理講唔贏就扮block睇唔到
不如索性縮返你老母狗閪入面啦,就真係睇唔到啦

公道d講 canon r5 r6 sony a7s3 a1 a73之類
af拍片信得過
p記 s1/s5都信唔過

但事實係連P記都可以帶口罩都對到焦,係速度就差啲
已經足夠刮柒樓主件奸狼犬屈其他機做唔到

唔係 佢好撚野跑左焦唔識對返

P記都做到
樓主呢？
去咗邊呀？

P記仲用緊對比式對焦係差啲㗎啦
但都叫做戴口罩仲可以認到個樣

哎喲！係你啲同類老屈A7R4同其他品牌嘅機做唔到戴口罩下嘅eye-af在先啵

之後有其他巴打貼A7R4做到嘅片平反

之後到我第一條係貼Nikon Z6II同Z7II成功例子嘅片平反,咁我係咪nikon打手呀？柒頭奸狼犬

我貼第二條先係A7SIII成功例子嘅片,咁繼續屈我做SONY打手啦

你哋啲同類扭曲抹黑在先就當睇唔到,我哋有片平反就係打手

識唔識分咩叫因果次序呀奸狼犬？唔好話因果次序都分唔到,你哋連是非黑白都唔識分呀！睇你哋奸狼狗都係無咁智慧同正常嘅邏輯思維㗎啦

同你哋班犬類講因果同是非邏輯都係嘥撚氣㗎啦,因為你哋同樓主一撚樣分分鐘都係奸狼市場部嘅忠誠廢物

係嘅話證明你哋係一班為錢跣鳩人嘅冚家剷
唔係嘅話亦證明你哋衹係一班不分是非因果邏輯嘅狗閪奸狼犬

最後都係一句,奸狼狗我屌你老母

a73 以上系列都可以

樓主一個衰完就算，仲有人出嚟話番對方係sony打手係咩料

單論85
85Ds就一定贏85gm架啦，但係sony用家可以買85dgdn，可以買100stf，可以買135gm，大把野頂上
而且85gm都係得對焦衰啫

其實雖然話85gm係經典人像焦段，但係我鐘意100呢段多啲

我仲擺埋Nikon 成功追焦例子段片,咁我又係Nikon打手啦

個條柒頭係奸狼犬嚟玩緊反嘲你同佢咁認真
當佢狗咁撚就啱㗎啦

85 135 都好用
Sony 玩左無反噤耐一定大把鏡
S 同T 幾時出RF 鏡

我係收咗Nikon錢嘅打手

Nikon識搵打手就唔會好似今日咁啦

好似DcFever成日話齋，Nikon就嚟破產

希望佢今年生性d

呢條係Sigma官方測試,不過無戴口罩

2：10開始
不過又係無口罩

打冧Nikon嘅Nikon打手

SONY連部dc仔ZV-1都做到戴口罩EYE-AF
8：05開始
係得樓主條奸狼柒頭好似如獲至寶咁拎嚟踩其他牌子

主要係呢樣野真係冇乜好講

部R5 由第一日派貨用到呢家，我會話佢係戴左口罩都對到個頭，而認唔到眼lo

同埋戴住口罩，個tracking 會好易甩，成日跳去第二塊面

最後，係影bb 都成日搵唔到隻眼，會跳去大人度

話時話，肥花班友點解咁憎Nikon
係咪恨鐵不成鋼，因愛成恨

因為nikon唔借機同鏡比佢地，所以佢地每次就會講‘呢部canon好好 唔似Nikon咁.....’
都好多年前囉....詳情大概係咁。

試下Z6ii，你試過就知nikon好野黎，只係個design好撚樣衰。

nikon design衰咩？
衰marketing就真

Nikon俾代理害，香港代理都唔係想做生意咁

用緊Nikon Z機
雖然冇fujifilm咁靚仔文青
但個design未至於樣衰
配色硬朗 拎上手扎實
mount位出邊一圈用左黑鋼型仔
靚過Sony個橙色
外觀野真係見仁見智

代理做過咩黎

真，Nikon 其實幾好，上一部係Nikon都冇投訴

連做過乜都冇人數到，呢個就係問題
宣傳呀咩都冇

個價定太高，倒米

佢唔做野可能仲好
上次不SIR有編插佢搵錯代言人?

機嚟講Nikon Z系唔算樣衰,方方正正睇落硬朗至少靚仔過奸狼嗰堆仲係脱離唔到單反外型嘅無反機

但鏡方面嘅設計外型真係好撚樣衰
三間廠嚟講又係最大支,不過成像畫質又真係一流

z鏡枝14-24好吸引

樓主呀
你蒲頭未呀？
你出嚟回應啦！
你偷偷哋咁留低負皮無補於事㗎
你要出嚟面對至得㗎
你咁樣對得住你班俾我屌到收皮嘅市場部同事咩？
出嚟啦樓主
返萊囉樓主
樓主你返萊囉

樓主再唔出黎認錯，不如一齊去canon個FB搵佢出黎

Nikon我覺得個代理對得住個價，人地連水貨都整 唔知佢諗乜 p記同富士個代理呢....就衰撚到，富士藍到紅 所以我就狙擊硬ga la. 唔好諗住支持開槍會冇後果

好呀,記得貼埋呢個post條link去做招魂幡

佢去左同膠攝crossover

今年開始啲新產品冇啦
買落嗰啲就仲保得

唔係咁Nikon一定玩撚完，d人cmos 入塵咁cs姐姐梗係提返你換鏡小心啦，但最後都有免費幫你整...都唔知有咩好屌.
反觀Samsung一句bye bye就執咗相機部 整都冇得整，富士就寄你部機去菲律賓整 整完仲衰過未整，pentax就....算鳩數啦，我都唔知個Cs電話仲有冇人聽